原來璉璉仲有兩個星期就生日啦

預祝璉璉生日快樂

嘩屌你老母柒到仆街

超令令lo好冇

同老女人一齊落地獄

又老又柒

rebests啦

估唔到你咁惡

無人care牙閪

正啊Nayeon

今次撐你

今次唔貼多賢?

支持

仲捉唔到你反現?

我冇反現
但一講娜璉壞話就係同我作對
同埋現真係老 仲大過徐玄

真璉飯
btw落地獄wo

勝利落姐
佢死都要拖irene落水我冇計

我明白你心意了

我幫Irene破地獄重生。

同我同年 唔老

你炒車死啦傻鳩

男手足比死黑警搞呀
呢啖氣點忍呀

【8.10光復大埔】克警膝壓踩爆被捕青年耳 嘲「洗定屁股等通櫃」署內揑下體